黃金升到返唔到轉頭喎

依家呢個位已經好耐冇掂過
分分鐘可能重複返當年金融海嘯
幾個月內升幾百蚊

同埋宜家美金咁高，黃金居然都繼續升

證明美國經濟好

美元黃金一齊升,可能會有大鑊野發生

一定大撚鑊 不過起碼知一樣野
無論係咪金融海嘯 美國一定係最大贏家

1250價位買左

咁係咪即係美國贏緊其他國家既貨幣？

依家咁既環境由風險性資產轉去避險好正常
有大獲野等你地散戶唔察覺先會發生

依家美債同美股處於新高，就算垃圾債都好撚貴，所以唔少大戶放棄美債轉去黃金

至於美元，除左美國，其他主要經濟體都行緊負利率，美元走強好正常，依家中共係咁放水，令到美元更強

叫左呀嗎將全屋企d金賣晒

唸唔到買咩咪買金
long hold UGLD 😎

巴打你...好似出名燈

錯，無論發生咩事，肺炎死5成人都好

中國將會是最大贏家

無錯, 我會努力係中資公司做野
希望中國會打贏美國

Bitcoin better la

diu 到底做乜9去到邊都有人話我燈

現價入好唔好 求賜教

有排升，日元已經避唔到險
全世界準備再qe

而家仲想追
但今日已經做咗三單

是時候改名了

手上有五両N 前既飾金 同楓葉金幣一個

有冇高手教路點買紙金

做三單咩？唔明

買實金
自己做下功課

最多人投資的GDX ETF
呢十幾年黃金實金升左2倍幾
但GDX跌左幾十%

收到感謝師兄

gld係嘛

GDX係追蹤金礦股為主喎

冇人教到你入唔入到㗎 唔一定贏
不過基本上而家揸實金一定冇乜點死

其實咩原因會股金齊升

9樓巴打有解釋
但係你話實際上發生咩事
我諗諾貝爾獎得獎主都答你唔到

黃金同美元都升到咁
下半年一定有大事發生
大家執生了

不過提醒一下最好都係唔好入股票市場住
始終金價一定企得硬過股市

都唔知使唔使
你睇返2011年2012年嗰張圖
一個月内升$300
依家是但國際上再有咩大事發生一定仆直

武漢需要你

瑞士？

有咩平台冇手續費低點差？

熊二 feel 雖然依家冇左牛熊123 市 概念
但香港其實踏入左結業朝 但個市都無視所有bad news 9 升

trade
講平時一個月做 10 張左右
朋住個價咁啱先又忍唔住
做埋第4 單
又要驚又想搵快錢

打仗

點樣解釋yen唔升

我得六兩實金啫，係幾年前 brexit高位買

之前好似聽過黃金一直有人故意壓價 唔知關唔關事

銀價係

鬼咩，又WARS, 又大量盈警，又“唔係QE ”,又全球印錢，金點會唔升？ 睇埋銀, US Treasury bonds, 咁就知咩事啦

利申，早排狂沽港股美股，買金，銀，美債

Yen都信唔過

好彩上個月已經入左黃金，今日睇返升到癲

師兄用咩平台買？

股債金美元全升
群魔亂舞

1200 買到家下 唔記得咗有貨

問題係買船飛係點找錢比你,定係唔使找?

你十年冇出街？
上兩個星期$15000
今個星期$17000

最簡單 買2840etf
實金都慳番

中國走資唔係金就bitcoin 嫁啦
呢兩樣有排升

美國大選後可能有超級大獲野爆

留意翻，半年幾前，美債息倒掛，呢個信號100%準確，之後一年內會發生金融危機

日本有爆發疫情風險，原本喺日圓避險資金去哂黃金

至於美股，而家落緊了

SPDR啦下話

唔知可唔可以破2000

之前反送中 話香港係黑天鵝
依家香港反送中+肺炎
個經濟炒撚硬 對全球影響係咪極大？

想問SPDR 同實金有冇大出入

利申：新手

練金術成功之日，就係黃金撚跳樓之時。

可以參考下

結婚果廿兩金係時候要賣喇

我就一定係hold Bitcoin

金最好買實金 但上年年中已經幾間銀行都好難買到
如果唔係可以考慮買金etf gld

仲有paper gold

銀行食差價幾多左右？

之前有人對賭 1.75M USD 賭2021年6月前金價升到4,000 USD。

張合約要金價4,003.5 USD 先平手，4000 以下通殺無賠。但
升多一百就賺十倍

大貓銀行

美國前排先行緊弱，係啱啱先升番之麻。

想對賭

痴撚線早兩日仲係1590

Lm學野

又要冇手續費又要低點差冇乜可能有
pepperstone 幾好
黃金即日冇手續費 點差低

想知係咪一般投資户口就可以買賣paper gold
利申 新手

BOC 要另外開貴金屬戶口
HSBC 應該有投資戶口就得

得事頭婆金幣一個

破了之前1610個位，再上應該係1,730，再破就係 all-time high 1,923 (2011/12)

如果破 1,923 就勁囉，未來1年都會2至3千徘徊

當然，要劇情配合。

如強國領導人抱恙、出現惡性通脹
如奧運攪唔成，日本失落經濟強心針，不再成為safe haven
如全球大飢荒

LPM 買金方便又清楚,, 係衰在office hour

LPM 可以上網買，然後佢寄過黎

如巴打所預期, 到時升到癲都唔知賣唔賣好, 成日覺得港幣好快玩完
或者到時賣金換美金

Thanks 巴打

不過,, 唔敢囉, 同埋太少量
唔係唔信LPM, 係驚速遞公司

buy 2840.

see gold price more than 2,000 soon.

傳強國3月1斷網

睇左fxpro好似得點差冇手續費 點差都算低
你呢個如果唔係即日手續費大約幾多左右？

紙金, 不了
近排我總諗起越戰時, 越南人用金條買路費逃走

識啲野

上年六月以來的連登仔應該一早有準備...

離岸 USD
+ 實體 greenback, Euro, 少量Yen
+ 結婚時的金器

呢個combination...應該走佬都仲得

佢搵G4S押送，要加900蚊運一次

紙金係走難時=廢紙
換得美金黃金即係對港元冇信心，點會仲信香港銀行系統

留名

小弟財力只是間中一兩安士

lm

想買金，係咪直接去銀行同個人講最實際

有冇得買金價跌嘅期貨？
咁咪實有賺？

銀行唔係間間有, 最好打電話問先
有D銀行要有佢戶口先買得

師兄 我投資初哥, 想請問可以點買金? 咩platform 同有咩工具買?

Thanks!

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

一齊升，即係點大野法？

會唔會恐慌性資金流向美國咋

近期數據得老美掂同埋疫情集中亞洲區先搞埋日元

沽空黃金期貨 股災起黎蝕到仆街

中銀、HSBC?

都有, 佢地銀行網都有金條價
不過未必有貨, 同埋未必全新

同問
新手絲

恒生都有呀
可以walk-in總行買
但最好打個電話問問

全新係咩意思? 屋企人想我買實金

買午餐肉算

金條無所謂, 金幣年年有新年份
金條唔知有無包裝, 無包裝唔知會唔會即時磅比你睇

你又做過？

仲有油價都升緊
黃金 美金 黑金一齊爆升都算少見
有預感有大事發生

打仗前席 咪 金、油 皆升囉

加埋某d 地區地緣局勢緊張，咪流去USD 囉

好正路喎

gld

恆生差價最小,最好

好多香港人份身家都係層樓同港元資產(港幣、港股,etc)
如果共匪走頭無路，去到支爆末期，佢地一定會整死香港，跟住自爆。
到時好多香港人辛苦左幾十年嘅成果就一夜歸零/剩返十份一價值

樓就無計始終要住，其餘資產我覺得現鈔美元就夠，美國一定唔會俾其他國家既貨幣取代美元，同埋著起草上黎都方便携帶

咁咪爽死
利申窮撚唔介意攬炒同佢地

要著草早就走左
準備定香港做戰亂地區仲好
學下點樣戰亂保命

屋企有d金鏈，戒指

99足兩，廿年前買都幾大萬。

而家幾多萬到？

You vs wild 學到唔少野

買2840咪得
做乜咁撚煩
買賣方便 差價又少

邊到有楓葉金幣買 利申幫人問

窮都可以有窮既準備
亂世中保命無分窮人與富人

依家美金黃金升
美股會升定跌？

想買實金既巴絲，可以去中環恆生總行，負1層買，總行一定有現貨，但要有恆生存款戶口，用戶口扣錢，唔接受現金買！

我自己買9999金條5両一條，用恆生網9999金價賣出價 x 5, 就知幾錢一條！

恆生買比你既金條都係舊同無盒裝住，最多比個白信封你！

Ugld 97蚊入咗，150時放曬屌今晚上到17x

期貨/CFD
我就做CFD 100倍margin

黃金本身以美元作計價單位，所以通常美元強，金價會落

但美元同黃金同時大升一段時間，可以視作為環球大戶資金流入美元及黃金，黃金本身無息收，但啲人都要入落去，可以理解為避險，亦唔信任何銀紙

而美元算係現金仍然最信賴得過嘅銀紙（當然呢個可圈可點，但唔詳細爭論）

啲錢入曬呢兩隻，大戶唔係傻仔，佢地一早收到風，知我地唔知嘅事，大獲野係咩唔知，但總會出現

仲未到做空時間 除非肺炎影響減到最弱 全球經濟回暖

手持午餐肉花算d

上邊有巴打解釋過
避險來講 美金 金 日元呢三樣最傳統
但日本唔知做乜9野gdp又跌 又爆支那肺炎
有機會原本部署係日元既避險資金流左去黃金同美元 美元強 自然美股都會走高一d

來緊業績暫時只係反映上年公司既業績 真正既影響係今個季度被支那攬炒晒全球公司既業績

大戶一定係比市場早一步行動 同知道最準確最新既資訊

所以簡單講 小弟相信今年恆指低位未出

LPM
Kitco
華僑永亨
上商 etc
銀行未必成日有貨

5兩咁少會唔會好細粒好易唔見

咁窮撚係咪要將剩底既幾十萬港幣轉做美金？

同問
另外想問下邊到轉美金好

睇你有幾相信銀行同港元

儲糧有著數
有備無患，冇事咪自己慢慢食返哂
有事就手持牛餐肉，手持大米

我1219 all in , give me five bro

唔識呀。我諗咩都有機會發生。而家咁既時勢

應該話今年恆指高位己出
睇唔到咩原因可以上返29000

Off shore account USD > 手持美金= 手持實金>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>港幣

共匪控制下，冇咩佢做唔出

你想講5克定5兩？

5兩一條大約一隻食指咁長，早幾日去買完，今日放6條入保險箱，重到咩咁！

睇返上次金價爆高係2011年 歐債危機 美國跌落Double A 好多樣野加埋先爆得禁勁 直上1900

今年應該主要都係睇美國大選同埋日本搞唔搞得成奧運

上2萬9唔難 大戶要推就推到 本身恆指深度好淺 造市日日有

反而如果穿左今年上年2萬5-6左右低位既話 咁就好奇怪

大致正確，但你要知道美國至舊年Q4都已經開始行緊qe，美元走強係因為國內經濟比其他國家強太多

我坐左好多yen 不要說了

聯匯之下 港幣=美金 跟本唔洗唱美金

個人認為可以渣Euro EUR/USD開始觸底反彈
歐盟火車頭德國開始發力 將來有咩事發生都好
歐洲難燒得勁
不過脫歐又係另一回事

聯匯爆左=全球鏟架啦真心
無乜可能唔ww3

咁有信心聯匯可以keep到

可能性唔大既...除非共產黨強制抽空香港四千億美元儲備

如果唔係照宜家情況 港幣點做空都唔會脫鉤

1596做咗張黃金0.1空單 尋日忍痛平倉 蝕撚到入肉

女人仔唔識野
想問下個嫁妝嗰啲首飾係咪都係一樣？

emm.......除非你有好多 佔總資產有三四成 如果唔係冇避險意義

當港幣比人做空做爆到
成個金融市場即崩潰
到時應該連環船全球
港紙其實全球流動性好大

可以啦
香港政府儲備=港幣流通量7倍 大把錢用黎頂住港幣

可能性其實接近0....港幣爆 支共都含得撚

真？
我仲以為 得香港+澳門先用港幣
其他國家都有流動性？

建議渣期金好過實金

其實我嗰啲都係結婚嘅時候收返嚟，嗰時候大約價錢13000倒，total應該11 ,12萬。

希望會再升多啲換錢做美金定係留返佢就咁好啲

留金

買實金好咩，要保管得好好，通常放保管箱，唔係個個有

一係用買2840，股票黃金，都方便

走投無路

實金行情唔清楚 我玩開期貨同差價合約
暫時建議持有紙金 美元/歐元
暫時黎講唱歐元比較抵
因為港幣同美元掛歐 Usd/Eur 1.08兩年最低位
宜家渣歐元個人認為有保值能力同升值潛力

唔好成日覺得大戶乜都知啦
間然中有政策出台 咁啱佢有針係裡面就會 而且一個李嘉誠都影響唔到美股幾多

事實係美股已經冇減息可能 就業數據 銷售數據
中美逆差 已經好強 美股升美金升

今日上證都俾土共托到飛起

港股咁弱 好明顯亞洲資金去曬黃金 成個亞洲大動蕩

掛鈎*

環球大戶入金就係唔L信當金任何銀紙

尤其是個個國家都印緊銀紙，銀紙唔值錢，但經濟又衰退，點敢買股票同債券

美金同金價一齊升美股又升
邊樣會爆先

港股都要匯港紙先買到貨

當初啲人仲當我傻仔

基本上港元真係好穩
港元爆到=全球都陪香港人死

所以美股開始跌

大戶既講法 對股票市場同外匯市場完全唔同定義
外匯市場每日交易量用萬億黎計
對應大戶係國家級別

睇定樓未

大戶唔係咩都知，但知得多同快過你同我

機率問題，有大戶帶頭，緊係跟

香港買樓正傻閪
抽間公屋最實際

港元冧某程度上代表美元冧
美元冧既可能性唔大
美元安全=港幣安全

唔係咁講嘅，生活質素問題

自住樓，唔想交租，成日要搬，鋤下價供得起份工穩陣，唔怕買

係，無錯，要有以上condition 先好依家仲買

rich 仲要有現貨走

有私樓邊個想同廢老逼公屋

幾十萬就算啦，揸多啲cash, 等香港仆街冚家產再買啲你仲想買嘅野算啦

到時hsi 20000, 樓跌30％

係 大戶唔會死錯人 死左佢就唔係大戶
要操控市場需要資金 大戶就係資金

但一般投資散戶成日信埋d咩公司前景剩 有邊隻你up得出名既股票PE唔係十幾廿倍以上

利好定利淡消息都係大戶度完劇本之後先發佈出來比我地睇架咋

講財報 1137咪又係仲蝕緊錢 咁佢股價跌到落0.010未丫

呢個post同房屋台班gogogo好似平行世界咁

所以炒市我信圖信資金成交量比較多，最真

再加睇環球資金流向

作為一個大學生

如果唔係個人才能勁做到醫生律師 or父蔭

fresh grad最多人工，當你做專科eg nursing 會計，都係30,40k

計埋家用，膳食車費娛樂， 第時出嚟做嘢死慳死抵都係每月儲兩皮幾

當你住屋企唔交租

淨計人工做六七年先畀首期

之後嘅人生就要供廿幾三十年

以前都仲話好啲

屌 依家距離2047仲有三十七年

供條撚咩

不如住喺屋企，留返啲錢去旅行去玩，提升平時生活質素

無錯
所以貨幣黎講一般人唔會搞爆港幣
搞爆港幣係難度同搞爆美金差唔多

早幾日先見某位股界KOL話成交量冇用

儲定舊錢 等全球經濟回暖 買黃金期貨認沽
到時博一博賓周都變摩托

sor 27年

同意
一直等緊機會
見到同齡仲懵下懵下

咁依家係咪應該買美國黃金ETF
求高手指教

咁如果會結婚，但唔想同屋企人逼埋住，一係租一世，一係供30年，你自己揀

另，2公婆share個首期同供樓壓力，用你例子，2個人工加埋8皮，買層6 700萬樓，應該唔難，唔會影響生活質素

認真一問，咁點解亞洲資金去哂黃金度，唔去其他資產度？

某程度上你可能自己已經講左個答案出來

推

其實你個邏輯係啱

但係距離支那回收香港仲有27年

呢個先係最大問題

一就移民，一就儲錢等運到

同齡個個淨係識飲飲食食 等畢業搵份好工
食下食下就一世

打仗咩依家

大家咩年齡？@@

利申：畢業8年

agger
個個好似冇讀歷史咁
雖然唔係專門研究，但平時睇下書都有好多教訓啦

咁佢地覺得呢個生活好咪好
正如有好多人廿幾歲仲會花好多時間去打機一樣
覺得打機好撚開心 得閒就同條女飲飲食食咁

搞咁多野，不如去金行買條金鏈算啦
同埋依家升到咁先買，會唔會瘋狂左啲?

升市做空你都幾玩命

佢要推散戶去死既時候 都特別快 你跟貼少少

btw 短線仲有得玩下 三月就睇路

ps炒得太離譜 好多金鋪索性拉閘 飾金上年年頭一萬三都冇人買金了

唔咁講點會點到老散入貨
kol目的都係幫大戶散貨

1180入咗

唔好成日大戶大戶啦俾人感覺有人打庒

根本就係中日韓政府聯手炒市

果條友幾出名下 但成日見好多報左佢班既人話佢冇料到

避險貨幣有Chf Jpd 同黃金
首先講JPD 連續兩個季度下滑 技術性衰退加上武漢肺炎社區擴散 同11年地震加核泄漏情況其實大同小異 差別在於宜家屬於初期

其次瑞士法郎
一般人好少會去兌呢貨幣 多數係大型資金(私募基金， 對沖基金)先會用黎避險

黃金就唔洗講 自古以來中國就流傳一句說話
亂世黃金 盛世古董
全世界都係禁

畢業年半

個班人淨係識樓
唔識其他投資工具

賺錢分兩種，短炒投機 or 長揸投資

民4啲位仲高j一定係用短炒策略啦，要嚴守止蝕，一回頭就打

出身唔好唯有靠努力改變命運

博佢短期回落 冇唸到升得禁撚猛

其實都只係30%

吹多幾咀，美股又再跌啲了

呢個真
仲未計呢個世界好多出身好好又努力果班

順勢而行啦

跌咪最多幾%
一升就一兩成...
你蝕本金之餘仲要無左個升幅...

大家加油

前日走晒d 3140

希望遲下有更靚位買返

算多啦
資產增值嚟講
反正放喺銀行都冇用

人地舞台早就同我地唔同

以往一向都係日本主流避險貨幣 日本有爆發風險 咁日元都唔安全 有咩資產安全得過黃金？好明顯係中日韓政府聯手買先可以升到咁癲最緊要係支那次次瀨野都係買金避險 唔會買美金或者美債囉 對佢自身影響好大

交學費 巴菲特都叫唔好做空 當買個教訓

其實黎緊社會變得好癲應該
ai/ 機械會replace好多工種
成個世界會變得不一樣⋯
宜家d tools都好齊
只係宜家嘅利益者阻住左相關發展⋯

肺炎打擊支那 美國又贏

所以係咪都係暗示其實真係有大鑊野黎緊，背後係大戶又好政府都好佢地行動講明要去避險資產？

其實近年各國央行都keep住買金，包括支那

點會算多
金價1200坐到依家
即係坐左差唔多成年
同樣既錢擺落是但一隻強勢股，2019年頭到依家都一定超過30%啦

Agger

Risk and return 問題

咁到時大家做咩工作好

唔難想像到
階級固化
有錢既人繼續錢生錢 控制住大部分財富

窮既人會比各種社會福利安撫住
一邊呻一邊享受奴役
層出不窮既娛樂會成為大部分人既心靈寄託

仲學緊唔好要求太多啦

唔覺得
金都唔係有升無跌
如果係岩，咁依家1600訓身買金實無死架

黎緊社會係唔洗窮人奴役
講緊係連被奴役嘅機會都無埋
好多大公司都花錢落ml 同 robotic
目標就係唔想化資源落窮人身上
講緊世界8成工作都可以比ai replace

生育機器 Sex machine for life
將來人口老化嚴重 可能齋生仔政府都養你成世

應該係同人嘅工作有關
同埋一啲電腦技術人員
可能心理輔導，社工，護士嗰啲應該好吃香
或者一啲電腦工程師之類
咩會計師嗰啲就應該收曬皮㗎喇

未來既野無人知 但管理國庫既團隊呢刻調曬d錢去對沖國家損失姐

唔通咩都唔做 真係only去封城 然後出兵 搵物資番黎淨係燒國庫d錢咩咁運作 一個國家3年可以收皮

對上一次土共大手入黃金係2019 貿易戰加到25%關稅
上網可以搵番 土共入咗幾多

有興趣可以睇係Elon musk同馬雲果場討論 2019關於AI

得兩種工最不受影響
1-幫手setup ai
2-幫手裝infrastructure
其他9成等gg

俄佬都增持黃金儲備點睇

而家北歐嗰邊係減低工時
等更多嘅人有得就業
令一樣嘢更多人去做
緩衝返ai取代嘅工作

因為貿易戰姐 萬一傾唔埋 下一步金融戰 土共鎖國玩 就開快重演歷史會八國聯軍 都係分散投資 買個保險姐

到時人既工作應該主要係提供靈感 創造

我覺得仲有至少一種可以既

手工野囉 或者教人興趣果d 健身呀煮野食呀果d

全亞洲 臨近東歐都有爆發風險 緊係個個國家齊齊增持先炒到咁 李嘉誠一人之力去買都未夠班托得起1%啦

早兩年，大型保險庫既訂單係落多左好多。
整咁多保險庫就梗係拎黎擺金

好撚慘
呢一代會陷入絕望
真係玩埋呢幾年就一路好走

買金我扑暈自己3-4年都唔驚
又唔洗分析唔洗簡股
買股秒秒check股價驚暴升暴跌無放
點同呢

依d時勢保本才是王道

AI都可以創作
真係得對人既工係取代唔到

應該難d
到時一定有一樣野限制大家靈感
好似套Ready Player One
劃個農場 引哂全球嘅人入去
安安樂樂做窮人
再唔係 引發一場大戰爭
洗哂d牌 清哂d窮人同d固有派嘅人

我睇過篇文
係講其實ai都可以做到創意效果
所以未來最重要嘅係可以做decision-making嘅人

咁依家已經係啦

消息來源係邊度 開心些牙

起碼50年後
你都唔知在唔在生啦

諗下以前銀行都要擺幾個人係門口
1：維持秩序
2：渣槍
3：ATM拎錢
4：sales
以上呢D依家有網上銀行，基本上係全部CUT曬
電腦計數快過人，又唔會錯。

真正嘅ai係 decision 都幫你做埋
佢係analysis哂所有data
再simulate埋每個決定嘅pro and cons
就再take action....

應該唔洗
5年一定已經大改變

性工作者取代唔到

創意可能差咁D, 但係做solution果D死撚硬

宜家都仲可以靠努力跳到上去 到時就....

AI用大數據去創作係仲容易帶起個潮流

科技進步得太快
你都冇諗過十年左右可以由nokia變iphone

都過左去啦
你自己GOOGLE下

搬去d窮國
wifi都無既地方
做大富豪

我嘅意思係決定方向嘅人
例如你想做乜嘢
然後就乜嘢都揼曬畀ai等佢幫你搞掂
改個字眼清晰啲
原動力

運動lor，足球員又贏

Nigga got ur ass

唔gogogo班柒頭就要跳樓，緊係今朝有酒今朝醉啦

其實猜那近幾年都係沽美債去買黃金，仲要賺唔少錢，唔可以唔服佢

都唔一定
依家開始有D運動都加入機械人元素
有D格鬥已經開始發展機械人打鬥
唔排除以後運動都會變左AI係主流
電競都可能係

拍咸片 做pornstar

日本。。。

大陸最勁既國家隊

對人既工作都取代到
有機械人

想問吓之前有咩例子

完全取代到生育 到時我地應該唔在世😂

商機無限之。醫護集體大移民

邊方面例子?

股金齊升嘅大鑊野發生之前

就算取代唔到，但都會見到個人設既人格係越黎越SET得低
以前既AV係唔會咁重口味
依家果D人設越拍越痴線，1女VS50男呢D
仲要女優生命週期有越黎越短既趨勢，以前4年左右，依家1至2年就換一批。
又多整容假波，劇本又差。
只係將人當係零件，榨取到殘曬就換另一件

2011年
歐債危機 次貸危機延續燒埋歐洲
日本9級地震 核泄漏
美國降到Double A

咁似係大陸出事

即係有insight？
呢個就關乎人有無free will嘅問題
係人有insight
定係受環境同歷史下令一個人有insight

咁又唔同既
有機械人都好
真人個價一定貴好多
仲有高級服務業囉
真人個感覺一定親切過機械人

大陸出事就預左
問題係支那會唔會投降姐
支那習被內外夾擊
好易會想用攬炒
想同美國一齊死

今次似日本南韓出事
三個亞洲大國如果出事
全球一定爆

佢好似清朝果陣差美國d債券到期要還

你講緊係形而下嘅享受同分別
宜家ai已經玩緊emotional
學緊人類嘅emotional system係點
下一步就會做到點影響大腦感觀夠感受

中國政府債務300% 1蚊gdp要還3蚊債
雖然如此但日日放水 將來爆既時候
奶野都係大陸人奶野

美國話呢個世界有幾多錢，就有幾多錢

好撚恐怖窩 將來會唔會變左Matrix

果d佢一定唔會還架啦
問題係宜家公共衛生問題
會唔會衍生出地沿政治嘅軍事行動
簡單講係支那搞台灣

始終機器係為人類服務
我係咁認為
咁當然前提係有資本
同埋唔會出現未來戰士咁嘅科幻情況

如果佢搞台灣， 美國一定幫拖

matrix都唔洗
有d樂觀嘅人
會覺得黎緊人類唔會再為物質資不均而煩惱
但亦有好大部分人睇到
將來社會人類數目一定大幅下降
因為政府連養人呢個成本都想慳埋

我諗到

我地去服侍d機械人
做佢地工人
大生意呀

趁11月總統大選武統台灣 有冇呢個可能😂

搞台灣=全球同共產黨一齊死
支共搞台灣必然一定會搞埋其他美國同盟國

支共撐唔撐到下個月都成問題

將來我地張個腦移植去機械人度

我地本人咪機械人囉
怕乜野

可能拎人類意識呢做野
多過要人類嘅肉體

太空技術 能源 Ai環環相扣...

事實

可能淨係要靚女
其他殺晒

講起呢樣野都有d人講
人類思維頂盡4維
太空技術靠人腦係點都突破唔到
而將呢樣野擺去ai
好多野都變得簡單

量產添啦 度身訂造 要乜有乜

求賜教 唔係好熟tech野

到時唔會有咩靚唔靚女
人人都可以係靚女靚仔
因為連情緒都控制埋
遲下屌隻豬都覺得自己屌緊av女優

AI 取代唔到利益輸送，只要係利益輸送行業都可以放心既

呢個好陰謀論
有d人講人類腦部發展係受環境局限
因為地球係受四維空間
只會考慮到時間呢個維度
再上一層就已經個腦overload左
但ai, ml果d就無咩個局限
只要有夠data ai就會學到點做

講到利益輸送 應該得d 光明會嘅人係贏家
佢地先有本錢

奶佢哋鞋底

放心，支共要死，一定拉埋香港一齊陪葬

自住驚閪咩
呢個咩濕鳩理論?自住可以無視負資產

而家山雨欲來咁款 直頭應該買入啦

一直買緊升 CFD margin 1:100

倫敦金當唔當

今年啲生肖金幣好撚貴有啲想唔追

倫敦金咪姐係現貨黃金咯

如果經獅子買 是咪好不智
定係買實金安全

買2840都得啦

實金買完返革萬...?正常都係買paper gold
或者做黃金期貨 CFD

無夾萬⋯⋯
買住倫敦金先

無買開Paper gold唔方便推薦
不過個人開始買入歐元

其實實金就現兜兜係手，有需要的時侯隨時可以攞出黎

紙金就多幾重信用及流通性風險先會變實金

咁假設真係打大仗或者天災之類，你會收實金定會收紙金等遲d去倫敦換？

（不過我個人覺得未到要用實金既地步，紙金trade下take下profit都夠）

去到實金呢個地步，基本上銀紙已經係廢左，無價值

利申：讀數

其實大學intro course已經探討緊n維空間

唯一比較站得住腳又貼近你的講法係五維空間或以上好難visualize, 但要探討佢地既性質其實幾百年前已經有大把理論

理論係有
但太空係咪fit數學多維探討到
好多時要玩到量子力學
呢d真係玩數玩phy先知個現實

現實其實係可以水銀變金，將同位數既汞198裂變成汞197，再高能伽馬射線照射汞197入內原子核既質子變金197，但所需要既成本太貴，除左實驗室外，冇經濟價值

其實量子力學只係stat，個不可知論最多都係到拆開個stat睇裡面exactly發生咩事，而呢個本身就唔係量子力學範疇內的事

而且現有的AI ML其實都係用電腦的logic gate做，係根本唔會有不可知論，只有電腦處理的training data太多正常人唔想浪費人生去理解的問題，多數用stat方法去籠統處理姐

講講下金,講左去AI

冇讀過大學chem唔識, 係咪真係gamma架，多左個proton個charge唔同左wo

同人文、道德有關既野應該都OK
例如老師/學術研究/編輯之類

紙金其實冇任何實金backup
Terms 寫明銀行有權將紙金價值唔跟國際金價
風險自己衡量

而家應唔應該繼續高追？

依家係低位
你覺得係高追既建議你睇多d資料先

長期趨勢=低位
槓桿短炒=高追

有午餐肉就不愁性需要

公元2056硏究成功

投資黄金除咗現貨價仲要衡量cot contract
open interest, spot price/volume, GLD share price etc 隻金既被險因素可以搬籠門

銀行都信唔過既時候, 局勢已經好壞.

壞成點? 你渣實金都被黑曱搶晒, 然後雞姦殺啦.

個原理係質子夠能量就可以食一粒電子變中子
汞少咗粒質子就係金

層主無講係實金定係futures 後者有槓桿唔止

佢沽完啲美債都大把人接貨，舊年條yield curve 跌到咁

我都唔太清楚 因為冇放過咁長
但係點差真係吸引嘅
啲major接近零 通常都係得2 3
黃金就十幾

我梗係知啦大佬
我1300蚊睇到佢宜家
只係話而家呢個點啱啱好係當年金融海嘯直上嗰個位

但11-12年金價係史上最高 果2年除左QE之外 唔覺(or 唔知)經濟上有咩大震動..

次次都係咁㗎啦唔使諗 咁易估到就個個都係李嘉誠啦 借晒所有可以借嘅錢all in就得啦
越係冇嘢發生 越係危險
每一次金融海嘯都係唔太估到先會有恐慌
有可能根本上都冇金融海嘯都得

我嘅諗法係咁 依家點貴都好 揸少少實金先
因為全球經濟疲弱 得美國經濟好
再加埋其實啲銀紙已經印到唔值錢
所以金價一定企得硬 就算跌咗都唔心痛㗎老實講
金遲早都會升 本來金平嗰陣每個人都一定要揸啲金

同埋今次金融海嘯個周期已經推到好遲
我諗係因為個市場冇以前資訊唔發達嗰陣咁多大話

我嗰陣時好細個 所以冇留意啦
但我估以往點解你會留意唔到有咩大事呢
係因為嗰幾次都係因為啲金融機構出事
例如嗰啲評級機構亂咁評級 咁你一個大話冚一個大話 是但某幾間大野還唔起錢就仆街

實金係難保養收藏同埋貴手續費
但係有存在意義喺度
因為如果係為咗避險要買金 冇可能會信一個金融機構 因為買股票嗰間機構都可能會係金融海嘯倒閉

無錯

唔好下下諗到金一定要有大事發生先升啦
金同股樓一樣都係會長期必升

係呀 如果玩外匯仲癲

你都講得啱 但係亦都可能唔啱
太多因素 依家環球經濟差到咁

長期好大機會升
但建議唔好玩咁大

留名學野年幾前已經轉哂身家去買美債

巴打賺唔少
屌我今年先至出嚟做嘢
點知個市已經咁 唉

賬面數啫，都未放，打算長收息。
每月都會用債息買美股。

個天比左2次發達機會比今年畢業嘅人啦，就係Tesla 同spce

一直都有買開，所以諗緊入唔入多d好
鍾意揸金多過揸美元

巴打小心呀 而家美股走勢雖然強

走勢強弱我都會按計劃繼續買，預儲3至10年貨，除非有大變

我有睇開 但係其實我係本身外匯入手先嘅
我280蚊開始睇Tesla 一直都心思思㗎啦
不過唔熟所以始終都冇入去 點知升到趴喺度
不過講真唔了解個工具嘅話
唔係自己嘅錢 始終都唔係自己嘅錢
贏到都係好運

有買開就睇定啲好
睇吓你個資產比例點囉
如果太少嘅話值得增持下嘅
但都係唔好太多 情況唔明朗啊

完全望唔透
揸乜都好似有伏咁

1:100 margin

咁又係 冚球鏟都係美國贏㗎啦
巴打揸住美債真係冇有怕
趁低吸納都得

哇 好肥仔 巴打竟然hold到咁耐

次次都係咁㗎啦
所以都係揸金最實際
跌咗咪由佢囉 巴打啲價位都靚仔啦

要問下有40両飾金 賣唔賣好？
結婚個時12xxx

係，但係怕因為疫情令到黎緊10年係低迷期。同埋美債應該好難再壓低，除非私人企業還唔起錢

飾金蝕埋人工手續費喎 呢個我真係唔識
但係我建議而家賣嘅話都要有目的囉
起碼知道啲錢去邊先 我就覺得唔好放好啲
因為大勢係升 留返佢睇下有啲咩大件事好過
如果冇嘅話回落返 先至再放啲金都未遲
反正絲打你個價唔差
記住聽到周街啲師奶啊阿嬸都喺度講啲金好貴呢
就係時候放

嫁妝黎都係留比個女嫁炸咁又係 諗唔到d錢用去邊 入股價都冇心水

唔怕啦 有分散就掂啦

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

玩股票呢 千祈唔好淨係玩港股啊
港股好多大户操作 絲打喺呢啲位置就唔好郁佢啦
等到個個話好貴呀 升到好痴線 金融海嘯啊乜都好
快手賣咗佢換美金 之後趁低吸納優質股票
市道差要進取 市道好好反而買多啲保守嘢

你個名

分得好散下，美債好處係低門檻

日本都爆肺炎，佢就係個險之一，點去避險

直覺係會咁諗 但311嗰時咪又係照升

唔一定會出現倒退 但金價升至少反映左其他資產嘅風險同埋不確定性增加

宜家油價相比起今年初已經跌左15%，反彈下好正常。同埋武漢肺炎單野已經令支那用油量下降，所以比起金價多左個不明朗因素。

武漢肺炎：傳中國石油需求急降兩成 國際油價下挫

但宜家應該買金條定金幣 我見兩者啲價好似相差無幾 買完係放銀行?

金幣差價多小小, 出名流通幣國際認可, 美觀, 不過真空封口無得玩
金條金粒可上手玩, 但唔同公司賣出好似要手續費

我周生生金粒, 外國金條, 金幣都有小小

新手想買，應該係外國金條? 宜家唔買，到時怕更高

作為新手, 比唔到意見你, 等高手講下
不過不論乜金都係跟國際金價, 賺蝕分別不大
唔睇好經濟, 覺得巿場多人買金避險, 就應該買D金, 不過專家又話投資金唔應過超過20%, 因為升值能力唔高

我金價1200買小小, 1400再買小小, 依家1645我不再買了, 覺得不應該太大比例

你地講既1200，1400係咩意思? 我睇金價係5位數嚟既

每安士/盎司 1643美金, 國際單位
兩, 呢個單位只本地人用

實金既話 去金銀業貿易場 買金條

單位唔同 1200, 1400 期金價位

咩黎架, 新手去會唔會比人呃

金銀業貿易場（The Chinese Gold and Silver Exchange Society）是香港現時唯一進行實貨黃金、白銀買賣的金銀交易所(根據香港法例第82章第3條,本場獲得豁免權經營交易所)。
去金鋪買 都會賺你少少差價 依到買 應該係最貼現貨價

搵日參觀下, 但似乎唔適合新手

嫁妝唔好賣
到你個女大，果陣啲金都升到香港樓價咁
你諗你

我留左層樓比佢

唔好害人啦

咁你到時咪又係要買金
算，家事唔想理

氣氛幾好

痴線咩 你知唔知啲金嘅性質係咩
點會升到樓價咁 樓同埋金嘅性質完全唔同
暴升會意味着暴跌 經濟冇可能永遠都係差
一定係好嘅時間佔多 唔會個市恐慌十幾年
除非第三次世界大戰 到時仲講咩玩黃金
樹皮都唔知有冇得食

黃金歷史最高1900幾蚊
之後經濟好轉 兩年內即刻跌到1000蚊

08年搞量闊 泵水買時候救經濟，到依家 2020年 全球債券問題 完全冇解決過 啲債愈發億多，同埋當時 中國經濟起飛 帶動左全球經濟 如果再黎一次金融海嘯 威力一定唔會細過07 同埋 經濟唔會好似上次 恢復得咁快

美國債務危機不嬲都解決唔到㗎啦
講真爆呢 美國都係一定贏 整定嘅結局

復甦得幾快 呢樣野就真係冇人知啦
又或者可能變咗有新興市場or真係沉淪勁耐
不過我個人認為如果真係爆經濟
係間間美國企業都大折價嗰陣
係增持一啲優質美股嘅好機會

大鑊...連登公海開始吹奏
睇黎要調整下先啦

無錯 係時候放
不過覺得仲有水位

一路都多人講，由升穿1400,1500已經有人提

或者舊有固態嘅企業將會收皮
有危都有機

求下大家唔好再講金 燈美股就算啦 比條生路FX trader

呢個時期買國債基金好唔好 見佢地由低位60升上66

連連燈班老散都扮撚哂專家咁款

u know the rest

咁你係老散定專家？

專業老散

唱ASD大家又點睇？

Aud屬於商品貨幣 唔熟呢飯 但睇落宜家算係幾年最低點
AUD/USD 0.66246

洗咩咁煩 睇淡 買隻超遠熊就夠

幾年前儲既貨。。。黎了

除非你睇淡美金 唔係就唔好入非美元貨幣

Why

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

外圍跌到hihi, 今日黎料

一野 gap up 左 20 點
買1手左右都 $1600
訓醒教就搵左3皮幾

但除左GAP UP果下
今日啲金基本上跌足全日
股金齊跌

？.？
金跌

你知嘔知咩叫跌？

嬴到傻撚左

應該明朗化啦
同供應鏈斷裂有關

人地未計槓桿孖展

一張期金1250去到宜加166X
當人地淨係入一張,都返左最少31萬HKD

何況期金12XX果陣一路慢慢升到宜加,有咩咁唔強勢?

買股風險無話低過期貨,事實係中美貿易戰,地緣政治,QE降準降息人地份盤計晒數
人地醒過你買股啦

今晚入美股金
有邊股

疫情全球進一步擴大 短期內基本面肯定係睇升

贏哂啦

慈母

Ugld?

皇帝女唔憂嫁

所以我諗唔洗留曬四十両比佢 留十都夠
層樓都係我老爺瓜左先得黎

你應該未買過期

買股風險無話低過期貨,事實係中美貿易戰,地緣政治,QE降準降息人地份盤計晒數
人地醒過你買股啦

金句

轉倉丫嘛

又有幾難呀？一個月做一次
係你以為自己好撚醒姐

呢個回覆簡直要置頂！
精華所在！

跟你咁做，無窮人！

今晚就一於跟你講咁做！

下
大把人係咁玩啦

之前d巴打睇好黃金
GLD，黃金期權LC守緊果排日日輸時間值
都係咁轉啦

係你唔識定唔敢玩呀？

明顯兩樣都係啦

現價買金 仲有無水位？

想將股轉過來，但又驚摸另一個頂。

穿87升到90幾既話實上1700

我唔記得咗之前邊個話我害鳩人
依家1686了

理論上要買國債呢應該係早嗰幾年買 同金有啲似
依家買我答你唔到 不過暫時個價難啲俾人壓落去

有fd上星期問我沽唔沽好
我話肺炎爆到咁勁沽乜鳩
佢話有2個Fd沽左輸緊幾十蚊金 仲再孖展追沽
結果同日升到仆街2個Fd爆撚埋
記得係穿1611阻力位果日

真係傻仔先至沽 就算係睇TA都係冇可能會睇佢跌
有咩可能全世界咁亂會跌 幾年不嬲都係升緊
沽金係好危險 玩呢啲快錢更加要順勢而為

鍾意玩逆市仲要補倉
遠離投資啦呢d人

應該係睇左唔知咩報導定財演分析啦
肯定無自己做TA

絲打冇放到啲金嘅話 而家呢刻又賺咗$40

如果岩岩高位1690果下沽到
現價都有接近10蚊食
不過真係要能人所不能

仲未放呀

1400果陣買左
依家等坐火箭
本身係諗住賺美伊開戰果水

16年入左，今日再入，等升到20000 一兩

就黎升到1700
一陣一開市即ALL IN 先

放心， 有人opt 4000, 上2,000 好易

岩岩突然插左棍勁

我最期待的畫面出現了

聽日會唔會上1700
老細叫哂救命

佢沽左金啊?

準備坐火箭暴升
美股暴大
人踩人中

點解黃金期貨跌返嘅

因為dow V緊

咁多散戶跟 市場上面啲淡倉又暫得7788, 係時候抖下氣

短線徘徊，回氣，健康回調。

肺炎繼續爆，金價繼續升。

我連買金都有得燈😂

倒頭插

冇得咁計 個risk太大
依家都倒返1640幾
但你唔中就大鑊 呢啲bank kill唔係人賺

已換美金
有餘錢應該買金定再換美金好？

我都諗緊換美金定買金
唔想手持咁多港幣

你條數幾大先？如果多過20萬就拎幾萬買
小就由佢

其實最理想係定每年/每半年買啲實金

差不多20萬，想手持十萬鬆d港元就算
諗緊其他應該買實金定美金
但而家金價好貴
上年1400我想買金，但覺得高，點知而家仲高

依家入都唔遲
我就睇3000

煩少既少既話你可以現價先入一注金先(例如買一個楓葉金幣)
如果跌到1550就買多個

之後其實無乜需要做

金幣好過賀利氏金條？

唔係 保值能力來講其實無咩分別 睇你鐘意
記得計清楚每g幾錢 spread太大就唔好買

巴打知唔知邊度買溢價最少？恆生？

恒生買鴻運金幣（袋鼠）個買賣差田每安士先50蚊
不過冇得揀款

Push

吹奏完日日都跌

美股跌得仲勁

年尾上2500

銀價點睇?有冇機會上返40?

但係恆生金條你放出去有無其他人收？
好似瑞士金條再穩啲

恆生金條唔係恆生自己造，係印住香港金銀業貿易場標誌

又開始勁多新手話買金 睇路

昨晚買左匯豐紙黃金，今朝放
汁到少少

Gold/Silver price historical ratio 係大約47：1
而家 Gold/Silver price ratio 已經係大約95：1

所以我覺得銀價一升起上黎個幅度會勁過金好多

見證到燈力

連燈仔

宜家係咪可以撈底

黃金長渣買乜好

依家升到好高啦1734
我睇仲有得去 絲打怕可以分批放

最高去過1765

點解恆生個網會冇哂買出價？

唔接貨掛

咁搞笑

想問下ching熟唔談ugldf
ugld退市卷商幫我轉左呢個

講就咁講姐 不過的確有可能唔接
睇吓其他行囉

唔係調轉咩，應該係以銀行嘅角度買入賣出喔。

同找換店一樣，銀行係低價買，高價賣。
所以應該係無貨賣啊

如果唔係你短期買賣，咪無限賺